今年G2收幾錢？

成個世界賽G2玩得最屎嘅三場比賽

笑撚晒
你話收幾多喇

打第二場果陣仲笑笑口玩aram
完場果陣caps仲識笑

真 呢個格食格meta JT都打得過FPX
SKT中後期做得好啲可以一戰

skt就算輸都一定會有啲精彩反撲黑面手震喊之類睇下
而家打到笑撚晒都唔知想點

戲都唔撚交

廢就廢啦

支那GAME緊係要比返支那隊拎冠軍啦
騰訊比G2個筆錢大撚到G2班友笑晒口